有冇人仲玩緊dark soul 3?

開頭係高牆度盪失路同比小怪屠 就冇左兩三年
而家的起心肝玩返 好玩到唔願瞓
啱啱打完教宗沙力萬 覺得佢幾廢 得個型字
唔知係唔係我勁左 除左打boss真係冇乜點死

岩岩特價先買黎玩 第一次玩
覺得易玩過1好多 雖然都係咁死

特價來講佢性價比值應該最高

放心，一定有隻王可以令你停一停唔玩住先。

隻game好耐玩，普通過關之外，入侵/暗月太陽幫人，後園/鬥技場pvp都好正。

想完全感受隻game記得一定要開網絡

唔知點解我買咗部notbook重玩，連唔到線

可惜依家無咩人pvp了，來來去去都係幾丁友

等睇卡雙王子

卡住左就放低左一排

Pc 定 Ps4

買咗未掂過我呢d手眼唔協調預咗一世都爆唔到機 懶得入坑

想挑戰就玩DLC
我覺得王子惡魔同黑龍好難
打贏就會覺得本编冇難嘅boss

支那狗死返上百度ok?

Ds3 係三集裏面最撚垃圾既一集

最撚垃圾都係好好玩
而且睇你執住邊個位, DS3都好多地方多過DS2

我好想玩Fromsoft新Game

等緊Elden ring

dlc 奴隸騎士勁其他boss10倍

無撚有錯 都係好好玩，可能係個pvp第三集改到唔啱我心水 依家好期待係PS5度出DS😋

唔計Elden ring, 比較想要Demon's Souls Remake.

劇透, 未玩嘅慎入

Demon's Souls 到依家都仲記得牢房果度既感覺 真係好正， 聽講話會出Demon’s Souls2 又無哂聲氣？

Elden ring好似6月就出，只要佢唔好整到好光猛 keep住果種暗黑絕望嘅感覺就夠買硬，但見佢有得騎馬有啲唔樂觀

6月出
source?
對上條片係E3 2019喎

nameless king

主game用pyromancer = easy mode
ringed city dlc就變hard mode

IOS手寫板係咁垃圾㗎啦

無恥法師

sorry 暫時冇

我拎住把巨劍 兩三下手勢就斬死佢啦
利申未打到

話時話 d劇情唔知up 乜春

初見沙力萬完全唔識打
最後鳩劈過到
到咗二周目易好多

發現從來都係開荒嗰陣最難

正常人玩第一次係唔明
唔需要諗太多, 唔知做緊乜就係不死人使命

之前咩boss都打曬（冇dlc)，係差果個龍騎士打極都贏唔到，諗起都嬲

re左第4，5次 係咁飲藥打贏左
再入少少嗰隻識放箭既薪王 反而第2次就過左 第1次差d過 都係夾硬劈兩刀 飲藥

唔係demon souls remastered出先咩
elden ring冇咁快嘛
btw係嘅話今年game of the year都幾精彩

魂系特色嚟 劇情唔會劃公仔劃出腸 可以透過遊戲入面細節嚟解讀 唔明既咪睇吓網上啲人點解讀個故事

屌demon souls remastered又係邊度傳出黎？
淨係知傳左好多年E3最後冇影

好中意呢d背景 好似烙印戰士
當我拎到把巨劍就轉左做格斯

好似話係ps5頭炮game之一
唔通我又中伏料

邊把greatsword

認真咩 好似仲係初步開發咋？
起碼一兩年後啦

真 最後頂唔撚順搵人幫手打

midir先痴線
我有個pyromancer角色
火佢又高防 暗佢又高防
打條撚
結果要狂放毒霧毒死佢

我玩到慎重勇者咁
sl2 30 用+4粗制直劍 7 8 支水 綠花戒草紋盾打dancer 之後打埋古逹 就有把+10直劍同sl50左右
之後先打咒縛大樹 結晶老者同深淵監視者

用圖紋盾

無名

就咁中文: 巨劍

當年玩咒術師好似帶左12定13支藍水先夠掟死佢

on9黑龍修女

打完惡魔王子去黑龍/教堂之槍條路都係地獄

用洛斯里克巨劍(雷屬性個把，唔係好記得）重攻擊屌打曬所有王，除咗dlc

ds3 打boss 召npc 就簡單左一半以上，召其他玩家就變very easy,但係報酬一樣，令輕鬆玩家唔單挑濫用召喚，影響遊戲體驗

最鍾意黑騎士巨劍，雖然唔係最好用，但係好型棍，招重攻型到震,呢個post 都幾多巨劍黨

買左未玩

有冇邊把係勁
巨劍一刀破盾 唔洗煩 之前用直劍要擋到佢出完招先劈佢

買咗2玩咗陣就放棄玩返3衝返D成就
2死得多扣血上限又少水好難,而且一開波就勁多19位陰你

招技係咪可以屌起人，好似玩pvp勁啲，巨劍重攻擊可以打到人型怪仆街，好撚爽

我18年買 係高牆盪失路之後就冇玩了 而家先玩返
熟左佢個模式其實都唔難玩 習慣用正方型攻擊 成日想攻擊變飲水

尤姆大屠刀

打到班契弟冇得還拖 我主加精力 條精力可以劈4刀輕攻擊

DLC 果條仆街龍

Ds2

巨劍用咩質變好 用緊厚重, 力量30點

敏捷/智信配點有把亞斯特拉大劍（特大劍)好正，戰技係突擊，無霸體可以吉到人倒地，仲要好輕，重量得8雙持重擊係戳，距離都幾遠

前幾日開始玩 啱啱先打完一開始隻boss

巨劍撚
我淨係玩過ds1
打咩都用巨劍 盾 箭
為左跑得快長期空甲
所以得劍 盾 箭 戒
其餘乜鳩裝都冇用過

洛特仲要超級長超級痛 冇記錯攻擊模組係最長嘅特大劍 我智信44 暗質變 眼罩+暗怪手 面板859攻擊力

最鐘意洛里安大劍
個炎buff型到

屌睇錯 原來講緊亞斯特拉大劍 呢把都係好嘢嚟 耐力仲消耗比其他特大劍低

btw之前有段時間好沉迷玩pvp

2係個地圖閪
boss反而易打到不得了

隻game死返幾十次就好易玩，除咗最後隻薪王化身同無名王者其他都可以level輾壓

差唔多隻隻boss都係舉盾圍住佢行就搞掂，係有時d破防技要閃吓

打Boss通常唔用盾, 擋兩下就冇哂氣

黑龍同奴隸 幾lv都冇用

雙特大劍猛男

點解要加智力
信仰係唔係加d屬性攻？

屌你老味
打到去監獄度成日都有d鬼無啦啦鳩叫勁大聲 夜媽媽嚇死人咩

全部boss吹雞先win到

覺得3難過1同隻狼

玩到dlc 無記錯一大片雪地既地方就棄左
好難玩

一開波拎道具都會叫，個陣比佢嚇到呆左

我係玩咗3再玩1嘅
又唔覺得1難過3好多
1係初期拓荒最難玩(但亦最好玩)
囉咗Havel set之後簡直係easy mode
3係難度逐級提昇, 無名同dlc等後期boss都好有挑戰性

大把屈機招屈死佢
隻GAME靠食水已經大贏大部份BOSS

死多D就會FEEL到佢節奏

dlc黑龍半血都扣唔到 打左勁耐

DS2公認最撚垃圾喎

DLC一開始連boss都未見到

反正招招都秒
我用惜別硬食 帶哂15枝藍水

DS1 Remake最好玩
DS3我覺得衰在 輕重甲個分別唔大, 直劍/攻速快既武器太強勢

打黑龍好容易睇得出你一向的打法
平時玩開保守派的話, 黑龍就教你咩叫做攻擊係最好的防守
黑龍唔打頭dmg少一半, 如果仲係舉盾等修甲就死最快
如果你大膽d捨盾去碌去避, 就會發現易打好多
黑龍7成招都可以碌, 3成靠走位
仲要而家隻黑龍已經弱化左

因為1同2的重甲太屈, 高poise又厚防
至少3週目之前都可以站樁式換血
所以3先改過個poise的機制

至於直劍, 好早就改左patch啦
剛剛一出嗰陣farm到黑暗劍=爆機

ds3好玩d, 因為好多元化, 但整體上都係輸ds1

我到依家仲等緊Demon's souls個北之巨人要石DLC出

岩岩出果陣就黑暗劍, 我上年玩就係變質暗屬既亞斯特拉直劍

個把傭兵雙刀bug 黎，全game 最勁武器，
除左修女，咩王都可以幾下劈死，
修女用個把野會打到想死

總之係如蜜果集喇 幾年唔記得啦 老啦

𣈴頭最易打，去到五分一血可以處決

其實好多嘢玩

不過第一次玩主要都係用碌同雙手劍, 無乜睇boss攻略
初頭打 Yhorm the Giant 打咗好耐都扣好少，原來有把劍扣好多
打Aldrich, Devourer of Gods 剩係用crossbow 射Q死佢
第一次玩都算hardcore

印象中 1，2代 白金

3代 中途做左其他野
之後一直無玩埋落去

無咁快
隻狼個啲有畫面睇後都好似等一年以上先出
我係望佢今年有trailer咋

不過要玩, 係PS5應該係最佳platform

3 d moveset設計得非常好

pvp如果再流暢d就滿分

條龍難打過奴隸騎士勁多

見啲外國youtube新玩 個個拎把雙刀打 個難度根本降咗一半 心諗點解可以打得咁順又唔易死

好撚正
仲記得每次行轉角位都好大壓力

初見修女真係好絕望
三段都分別死咗好多次

教宗之後水池嗰2隻怪先難打

呢樣bloodborne仲痴線
DS3已經算好

一週目覺得舞孃最難打 記得嗰陣低lv去打死十幾次 之後發現原來自己中間miss咗幾個boss未打 要走返轉頭升lv先同埋無名比想像中易打 死咗幾次之後就接近無受傷過咗

暗質變係智信補正 玩特大劍真係要試下洛克里斯騎士大劍

呢把野真神器, 又輕, 大部份質變都極高補正
我隻法師用, 仲勁過月光

人哋成身重甲拎漫煙特 我修女袍拎洛特 佢砍我一劍打我半條血 我砍佢一劍打佢大半條血 戇鳩鳩

下水道薪王

玩pvp會講究d
例如大劍想同大劍拼刀要有37.幾 韌性先夠拼
推到54韌仲可以同大槌拼

深淵監視者好撚型
嗰陣負碌1 take舞孃
之後玩到雪地dlc就冇玩

2

買完Ringed city第一關都過唔到，棄左

Ps4留名開咗個build玩曲刀pvp

邊隻？

一週目
我自已覺得最難係食神者 阿爾德利奇

除咗箭雨有啲難避之外冇乜嘢

無玩dlc,不過我依隻玩法去到隻狼奶哂野

前排ps4買咗
遲啲有無人刷誓約道具
就嚟刷耳仔刷到癲

當年一開始新手boss卡到棄game
之後睇youtube玩bloodborne到白金埋
再玩返ds3新手boss 輕鬆贏

點解唔玩咗1先

30信會發現新世界

玩力敏
打boss一係巨劍一係長版武士刀
無名王者同修女真係玩到我掟手掣
黑龍都麻煩既不過你係腳打佢就傻仔咁啲技好好避
同環騎士打雙刀都好玩

Remaster有d位係做衰咗原版
d光暗好唔自然

早幾日前先爆多次機
希望佢間公司快啲出新驚

黑龍玩修甲會比條尾秒架喎

黑龍一定係打頭
打腳打到2046
同埋solo易過多人一齊打

solo易過多人應該得黑龍同蓋爾係咁姐
前排幫人打修女同教皇快到仆街

致命白霧都好過癮

水銀黎

卡緊第二隻boss

想問下我玩緊騎士主要應該升咩

黑龍打到棄咗
埋身斬都斬唔到

roll

佢個招箭雨

btw力信build好撚型
一邊拎雷附魔大劍一邊用太陽之槍

未試過單打成功
利申5週目了

真係咁難咩,dlc條女3條命仲難

利申:1週目黑龍死幾十次

條女第三條命難姐
第二條命拉開距離打一隻就得

前排係steam買咗ds3 啱啱諗住開嚟玩 一開game秒彈返出桌面 求解 win10玩隻狼就冇問題

黑龍逼人上雷雙刀打 或者壓血陽光槍

我雙刀火松脂加埋潛力 Spam L1打超快

追住佢打就佢就冇乜機會放

Abyss watcher背後既故事會令你更加愛上佢地

真
btw睇埋打王個陣個bgm既歌詞更加體現左佢地個故事

不死隊真係一個悲劇黎
一邊抵擋深淵
一邊比深淵侵蝕
一邊斬殺比深淵侵蝕既隊友
又因為不死人既身份會係咁復活
周而復始
直到主角黎到先了結到佢地

1 地圖難到on9 王基本都1/2take
3 王難返d 地圖算易

雖然我都係鍾意bb多d

1如果自己探索地圖唔睇攻略嘅話好好玩，
越行越深行極都有，氣氛好緊張

我都係5周目佢出dlc2先打黑龍
超多血又高攻 打得好辛苦

我個陣要轉裝先夠打 一定要上水銀打頭
唔係r痕 根本捱唔到咁耐 下下秒

舞孃都好難

舞孃初見卡左10次左右
食神我初見卡左2日

其實第一集係易過3好多
係一代地圖難行咁解 多陰人位
boss戰 3代難好多

職業唔關事
睇你想用咩武器

硬食技飲水打爛仔架 兩隻嘢都係re左幾次就過左

有無人幫手互手刷耳朵

約定之証冇得互刷架......掛住暗月刷銀騎士啦

刷骨就得

雙王子又幾勁
RE左差唔多7-8次先搞掂佢
阿哥趴低比我用巨劍硬掃3野 佢好快就香

我覺得ds3最難係果d所有攞住大盾長槍的小怪
成9日用個盾擋，埋身打佢出手又快又痛又長手，每次都打到火滾
尤其係dlc2果d仲要有技,勁嘔心

Abyss Watcher fans明知把武器唔係勁都堅勁用，無論pvp定pve都係

btw個Save打到二百幾lv畀我細佬del咗

淨係病村都有排玩

法蘭劍pvp幾勁

嗰陣嗰個版本最多算係中等講緊啱啱出大概半年後

打完薪王 爆左機了

打PVP好好玩

用雙刀係咪變左EASY MODE,
除左修女, 幾下就斬死左隻王

無名次次都招人幫手
但係有次的起心肝自己打
一個鐘就打到

前排特價同fd買左
但成日連唔到線

好多BOSS(包埋DLC)我都1TICK過,
但無名就卡左成晚
頭3難打的BOSS: 修女, 黑龍, 無名

啱啱劈撚死左無名, 好撚勁
舉盾飲水博命斬4刀,負碌過左

用雙刀包你變EASY MODE

講真，Boss同地型都還好，DLC1啲烏蠅先最撚嘔心
初見嗰陣勁卻步，都係夾硬跑完圖就算，嘢都唔想𢴇

老賊成撚日放啲蛇蟲鼠蟻落隻驚到DS1/3, BB, 隻狼全部都有

反而覺得係修女最難

無名係勁在啲技全部有微微delay
專門打嗰啲會秒碌嘅人

修女你用大劍劈就好易過,
用短兵會比佢第三階屈死

玩信敏

第1集我係 傳火場卡到棄game...
個地圖難行到都唔知隻game做乜
跟本搵唔到路 d骨頭人又勁難殺
ds3雖然怪係高攻 起碼殺到

初見黎講
真係得病村係最麻煩

好多新手都係唔知頭唔知路行咗去墓地嗰邊打骷髏兵

我就係咁 本身有強迫症清開怪
真係玩唔落 轉左玩ds3 開心遊玩中
可能爆埋dlc先開番隻1再試下

我覺得初見如果唔睇攻略真係會miss好多嘢

啱啱出咗冇耐就買，嗰陣時因為打咗幾次都過唔到古達就放棄咗，幾個禮拜前down返嚟玩，發覺真係好撚正。無論係劇情、地圖、配樂、世界觀，都係一流，真係好撚後悔咁遲先正式玩依隻神作。btw, 依家打到五周目沙力萬，諗住起碼玩到解到全成就為止(玩緊steam版)，隻game真係好有replay value.

修女我打咗差唔多一百次先過到(四周目，之前未買dlc所以冇打到)

嗰時我玩到10周目先買dlc
打咗兩日都過唔到 後尾要call人幫手先打到
咁多隻boss得佢要call人先打得過 印象好深刻

識盾反嘅話，沙力萬其實好易打

我用法師,打左n次都過唔到
最後召左2個人+npc先過到

沙力萬唔洗Online都可以叫幾個npc幫手

其實都係得2血 兩條友先惡打

傳聞5月 psn free game其中之一係dark soul 1 remastered

重新玩一周目喺無名王者同薪王化身各又卡咗粒幾2粒鐘
薪王D 2連擊好鬼難避

洗點做法師輕鬆打

正

金已白

有冇人互刷骨

之前拍落既全戒指片 睇下啱唔啱洗
Ds 1已經完全唔記得點玩😂😂😂😂
又可以卡返十日八日

仆街 以為初見就過修女 點知仲有P3

屌拿星 打到谷鳩氣 上網搵哂d元素碎片同不死人遺骨 終於屈水屈死左佢 P1 P2 1支水都冇飲過 留到P3都係剩返1支

有無拎到把鴉羽 好撚好用

pvp好好玩
變化又多

拎左佢之後唔怕比人入侵 又快又痛 死追住條友係咁𠝹

成日見到入侵嗰D係拎住巨劍 上次見到個仲叫GUTS

芙莉德大镰刀又幾好玩

岩岩第一次玩 卡左係intro boss度

特價買左幾年都冇玩，上兩個月決定要打爆，咩都唔識一無所有起手，雖然係咁死但會想不停挑戰，同埋好多劇情故事要靠睇道具同自己分析，好多位都玩到哇一聲，唯一唔好係視角有時會變左白痴

開波係咁 玩多陣就唔想返工 利申聽日射波

我都係買左擺係度兩年
我高牆盪失路冇玩

我卡緊第二隻boss

中國人好心就死撚返上百度啦

sorry 係支那網站睇武器大全copy

Steam 特價
新手諗緊玩唔玩好

好玩㗎

DS remaster
天下第一

原本傳psn會送ds remaster點知唔送
即刻開返隻ds原版出黎玩打到病村好撚想死
ds2/3隻狼都白金左 唔知要白金ds1要幾耐

玩到成日射波

快過3啦刷個死人耳朵刷勁過

出ds3個時我係第一批0.幾%人爆機
以前有bug係做暗月唔會比人召到
之後fix左應該好好多會成日做到暗月

重記得特登整一套99luck build刷耳仔
要用寶藏頭 結晶劍加掉落率
狼草就用咒術build掟大火球刷
懷念呢段good old days

而家打返ds1玩得好撚辛苦

Ds1係個地圖難d boss根本弱智, 地圖最深刻係塞恩古城勁多陰濕位係咁死

病村成日跌死
小隆德我迷路迷左好耐

巨劍係幾好用 我一開頭都係用佢
後尾開始玩敏武 就返唔到轉頭了

有咩武推介？ 得返一次洗點，係咪刷三肥最易升

應該係靠盾
用雷盾, 無名只係垃圾

我係靠dodge
主線後期洗點轉dark infused武
盾都唔帶齋focus避其實好易打無名
佢啲節奏慣咗就易避

有把帶電巨劍pvp 打到人不要不要
攻擊又有霸體, 鳩劈
配合有連線delay更佳

我好小pvp，不過見過人拎洛騎大劍 / 破碎刀 / 晾衣打刀 / 鴉羽入侵我 晾衣刀好撚柒長，係咁屈比佢狂桶。

洛直係一個唔錯選擇，易入手。

黑騎大劍都幾好，破碎刀出血效果一流。

但我用開鴉羽都係覺得鴉羽最好用 自己試下邊把順手

差條黑龍就收工
暫時排名: 無名王者>深淵監視者>修女
深淵監視者算係未上手嗰陣 P2比佢屠到仆街 打撚到喊
黑龍淨係打左兩獲 未評價

中撚左伏 修女把鎌刀點解咁低攻

洛直同巨劍最順手 但玩到悶

幾年前玩純弓箭爆過機，sl1卡薪王化身贏唔到

黑龍打完覺得係真係印象好深刻 配樂真心正

修女就....call馬 真係打到放棄

成隻ds3得呢隻要call人

至於死最多好似係初期大盾長槍洛斯里克騎士

盾反流,奇蹟流 以上是但一個都可以無傷過

岩岩放工番屋企 打左陣就成功ko左intro boss

特大劍推薦邊把？，用緊黑騎士大劍。

舊時ps4玩直劍，法同咒術玩到4週就無玩，見pc連dlc買特價買左黎重玩。

修女stage 3真係屌出聲
完未啊屌你
第一次堅持單機
之後開新save重玩都係召gael幫手

無名有得盾反咩
玩dark pyromancy就真係屈佢機

第二階段咪可以lo打唔係下下可以反 得兩招可以反

dlc修女卡幾個鐘單拖過到個下真係
打贏之後幾分鐘隻手仲震緊

冇記錯既話 btw我係極限陽光槍 奇蹟流萬歲

check咗佢係parry唔到，但可以打到佢跪低
奇蹟流梗係cosplay Solaire
第一階級隻雀變白痴

boss唔難打
跑圖先辛苦，記得留d點數加mp，隱身好好用

我覺得巨劍手感好好
聽講洛斯里克特大劍幾勁，又係雷屬，好多boss弱雷

好多都得 深淵前面果區果把巨劍 好似叫「大劍」？
流放者大刀就經典 一周目見神殺神 見佛殺埋佢老母
跟住就DLC 2熱舞雙巨劍 勁好玩

我打嗰陣都估唔到有3條命，心諗以為初見就過，上面d巴打話難打，諗住上來威下
點知打到我仆街，上網搵攻略搵哂元素碎片同不死人遺骨先搞得掂佢

有無用射箭秘技
一階段你射支箭埋去會插9住
隱身果陣會見到支箭

見d人拎個防雷屬超大盾當佢狗咁撚

流放者大刀係好高攻，呢把我整左闇攻玩智信，玩左陣就雪左冇用過
呢把嘢衰短同樣衰

屌，卡左係監視者第二階段

第一階段隱身鳩碌就打唔到
拎住個盾擋完就同佢打爛仔架，佢會硬直好好笑

打呢隻嘢好鳩煩
要等前面兩條撚樣清左場先入得

係短啲 但佢fing得快 用體力又少
好多boss 包括修女第3階段我都係夾硬劈死 因為dps高

我用洛斯里克騎士直劍 貪佢靚仔

有無睇人啲speed run
我覺得玩完之後睇speedrunner個樂趣用玩隻game差唔多大

又冇魔法，裝備用冰劍，個距離好難囉
仲要我懷疑打少咗Boss？
依家係古達>冰狼>樹妖>監視者

DS3 同 BB 女boss都好型
修女冰火黑炎雙鐮，瑪利亞血炎雙刀

唔識打黑龍 二週目已經打到棄咗
其他王都知要點打 就係條閪龍捉唔到路 唔識打

證明你仲未變勁，留個餘火食一食啦，盡量p1飲1支藥水，留多幾支p2博命輸出
中間有個結晶老伯要打既，不過我嗰陣都冇打老伯

修女真係好撚正，我係神父都沉船啦，點忍

用邪法啦 年代久遠 唔記得清楚 不過有招技係放個毒圈係地下 用果招慢慢毒死佢就得

唔知咩事隻game online唔到玩，check過唔係俾人ban

致命白霧

原來出左dlc
岩岩開番game
無撚左個save 屌

唔想由頭打過

屌我都係
幾個月之前down返落黎就無啦啦online唔到

無聊開返黎玩PVP簡直人生樂趣

仲記得修女卡左好耐
最後大家都得番1血 我狂閃等硬直先過到
過完爽到叫出黎

得招噴光線難搞 飛上天噴火硬食
其實打多幾次就摸到路，但係我用毒霧，打boss條路咁長，行死人咩

第一次打係完全唔識破佢隱身
後尾睇其他人玩先知聽聲已經可以輕鬆背刺佢

鳩碌都係一時時得
我玩ds唔鐘意用盾 一把黑騎大劍打天下

係咁重裝都唔得

修女用巨劍上火劈到佢傻

有冇人開pvp場
SL120

新手月咒術師 打到老惡魔王卡咗
隻嘢唔怕火 本身自己升過力 焗用劍打 唔夠抽

新手用咒術師

慢慢磨磨下就得架啦
好似有一隻NPC 可以幫手
利申:流放者天下第一

沙力萬 我唯一要叫npc 幫拖 hea 過 click 得太耐

呢隻又係邪道過關

王子惡魔 捉到個pattern 唔難

無名王者用法杖行到勁遠輕鬆屈死

我都聽過哩個消息

可以帶你

打左黑龍未

全部打哂 棄坑了

點都第2集先係啦嘛

唔係話要比較 但DS 3已經係宮崎英高 最易玩既作品

點解我行或者打果陣 成日見到有D影係度行?

BTW 有無人開DISCORD 傾下

好似係開連機咁玩就會有呢d幻影

其實真係唔難玩，不過要習慣下佢個玩法
因為好多game鳩玩都唔會死，搞到呢類game就話好難咁

成日見到人地打緊怪

呢啲好睇人
我覺得隻狼仲易過ds3 dlc

ds 3 你沉一陣 就會識玩
隻狼對於節拍感差既人黎講應該係最難玩 相反就會好易

Ds3 iframe 碌已經好易

自隻狼開頭個陣用ds玩法係咁死後尾捉到敵人出招既節奏之後一周目d boss基本上一take過

Steam 版卡緊high wall

好易盪失路同埋條路好長

打BOSS黎講, DS1易過DS3好多喎

BOSS 戰 DS2 仲易添 但整體黎講 DS3係最易

係其他玩家既殘影黎，不過我唔覺得係真

所以要睇睇攻略
想問下點樣可以搵人join黎玩

買 White Soapstone，食粒 Ember ，跟住喺 Bonfire 附近地下睇下有無 Summon Sign
有就撳召喚 其他玩家就會嚟 Join 你玩
打 Boss 前地下都會有 Signs （有 NPC 可以召）
再唔係就用 Match Password 都得
另外食咗 Ember 就會有機會比人入侵
May the flame guide thee

DS1係地形殺手DS3算把啦易玩到喊

煲緊佢d劇情
好撚正 諗緊仲玩唔玩2週目

行錯路打高你幾十級既野

本身期望佢難玩係 打boss容錯率低 怪又高攻
屌 點知係個地圖難玩 咁我不如玩迷宮
ds3本篇爆左 打埋dlc先再試番去玩1

Set下數字改高攻擊力就叫難打既話點會比人吹奏做神game

咁的確係好難 難在難行
個人鐘意ds3多d 地圖夠直接 夠光
ds1又暗又難行真係投降

Ds1自由度大 勝在多路可以玩 打四王又唔使特別限順序

如果120fps會唔會更爽

會 但from soft game全部lock死60fps
BB仲要得30
得隻狼用mod可以unlock到

沙力萬初見殺, 自己都嚇親我只係貼近佢係咁轉圈

沙力萬個個都話卡 但我好快就過到
無名又係
卡最耐反而係Twin Prince
計埋DLC就修女最難
DLC2就反而仲易

其實同ds1 2比少咗惡意地圖 系統友善咗 新engine iframe時間長
所以對老手嚟講覺得易咗唔奇
但ds3 boss變化同設計都高質咗同難咗
小怪攻擊力同血量都係高咗
與其話易咗我覺得係友善咗而唔係啲濕鳩難
雖然難但練習得多掌握到技巧係易過

但同同期bloodborne比我都覺得ds3難啲
由奇係主線boss bb冇一隻係難
Optional同dlc同迷宮先有難boss
Ds3主線boss難度高過bb好多

boss難=享受
地圖難=辛苦

其實係咪唔計召NPC
可以召既沙力萬 同修女都唔難打
黑龍就真心難

爆左8週目冇玩了,8週目蓋爾卡左最耐,勁厚血, 中途啲動作又難捕捉, 一唔留神又要重新過, 有時連佢覺醒都見唔到就比佢秒

DS 1地圖最難玩
冇傳送行黎行去頭都暈 唔似DS3 傳火場 咩都有
開荒個時DS1 好難

純計boss 隻狼最難啦,ds 你可以farm 高血高綠條 打boss
隻狼節奏慢d都死,高周目既怨恨之鬼難打到傻
隻狼唔係超高技術玩家 好多boss都要死返幾十次

唔認同
地圖嗰種難一樣有樂趣
DS3就係削弱咗依種元素, 成個地圖設計差好遠

大地圖唔應該係EXTEND GAMPLAY TIME嘅手段
而家地圖本身就要有趣

上樓打弦一郎直頭考牌戰 一定要熟用識破
Ds轉玩咒術 後期變咗easy mode

未玩過ds1,不過ds3跑地圖有d悶

不過我唔知玩完DS3再玩DS1會點諗
可能會覺得好落後

我係玩完1即玩3 見到王城好有親切 仲有巨人匠條屍

刷誓約刷到想嘔
終於白金左

In傭兵雙刀 we trust

我估玩完DS3再玩DS1都正嘅, 好似玩前傳咁

問題係一生人只可以選擇其中一個體驗

我係咁玩完DS3先玩DS1，覺得DS1動作唔多靈活好唔慣
DS3好多位可以靠跑黎避碌都唔洗碌，動作夠靈活唔洗好熟個boss d moveset，偷刀時機錯左都易補救
而DS1跑同行差唔多，動作硬直太大要睇時機睇得準好多

好彩耳仔同徽章唔使特登刷
掛陣機已經比人summon

ps4版,有冇人可以幫手刷骨

ds1 30% Load以下即刻易玩好多
著唔著衫啲防好似冇乜分別咁

一係就另一極端 着齊哈維爾血換血

想Fromsoft出返 阿媽CALL

我係玩隻狼 轉過嚟嘅ds3 新手 玩咗只有幾日

每次見到啲怪沖過嚟 就好下意識要撳完美格擋好少用閃避 好辛苦啊

我係 bb ds3 ds1 sekiro渣玩
仲要有得一無所有/無用廢柴就一定揀佢
而且唔用大劍唔會打
最鐘意既都係ds3把煙特大巨劍
把劍好撚型同夠難用
只要衰貪刀就會比人扣唔少血
Btw dlc難過本篇好撚多，本篇好多時死一次就過
Dlc要死幾廿次

同埋sekiro係咪唔會出dlc

1既地圖其實全套最神

其實識用盾好着數
我好多時都係下意識就避
當然你玩pvp畀人打到破盾就另外一回事

路過問下 有冇人玩dark soul 1 remake係唔睇攻略玩？地圖大到傻有時行錯區俾人一下秒

最好唔睇
但記住拎左王器先好落大樹洞

其實我都唔知玩到邊響左第一次鐘之後去左個黑到pk嘅地方打緊樹人

屌早排見ds2 ps4上面特價買黎玩，佢老味係勁難玩，不過係難在俾怪圍嘔

巨人殞落森林個高塔位完全無一個位係少過五隻怪，仲要d小怪比起ds1,3 AI勁醒目

自從用哈維爾換血 成隻game變左簡單模式

大家打成點

用屠龍斧打黑龍斬極都斬唔倒個頭，試左幾次轉玩陽光之槍，2次搞掂

終於打埋蓋爾無名王者真係全game最難打

初見果陣 成日比條龍噴火燒死
最後斬死左條龍 心諗屌終於搞掂

點知見到無名企左係到就知瀨野

佢 d delay 斬好難閃

碌野又長，係咁死隊埋黎

好耐之前打完結晶長老就棄驚
岩岩重玩雙刀
直接質變附魔定係用道具附魔好?

新玩雙刀流救配點教學
40體40精之後全敏?

DARK SOULSシリーズの累計販売本数が2,700万本を突破いたしました。たくさんの方々にプレイしていただき、大変光栄です。皆さんにまた楽しんでいただけるよう、新作タイトルを開発しておりますので、ご期待いただければ幸いです。

開發緊新作

快D啦

咪即係elden ring

等咗咁耐都仲未有發售日....連GAMEPLAY都未有

都唔係好耐姐
望下隔離cyberpunk

啱啱開左隻咒術師黎玩，好唔慣

咒術師打到去惡魔王子 勁難打 已經轉用黑焰打 攻擊傷害都係唔夠 打緊一隻嗰陣 另一隻又噴毒中晒

有無人一齊打？

有無人一齊打

整體難度
Bloodborne>Dark soul 1> Dark soul 3 > 隻狼
隻狼熟左個戰鬥系統就好易
Dark soul 3 主要dlc 幾隻boss 同無名比較難
Dark soul 1 地圖太多惡意
Bloodborne 本編難度唔算高，但DLC 係fromsoftware 所有game 最難
*純個人感受

推

最少40精40敏 鋒利對刀配各種松脂

印象中好似係弱出血 記得殺咗負傷惡魔先嘅話佢招大易避好多

Ds冇玩仲玩緊Bloodborne

科斯的孤兒
每次聽到佢叫都好有壓力

勞倫斯係唯一要搵人幫嘅boss
孤兒反而可以磨過

大家爆左機未

打左2個鐘雙王子都未贏到

卡係雙王子準備棄驚

琴日開始重玩返 ， 救小偷唔小心咁到R1，迫我殺左佢

卡phase 2?
你等佢d光彈射曬先打就好易

細佬真係好鳩

玩咁多build最好玩都係quality build，精通武器大師

屌佢老母
一入場就射撚死連碌既時間都無

我都打到去雙皇子果度

係其他玩家臨死前嘅殘影黎
好似地下會有灘血

玩到不死聚落

Ng幾？

岩岩打死左佢 洗唔洗幫手

Btw, 依隻都卡dlc個d點算

黑龍
蓋爾
修女
唔撚洗打

我果陣都卡左雙王子 10幾次左右
第2日再打 開咗竅 唔貪刀
一路打一路自然自語講 碌 斬 碌 就1次過左

環印城真係好難玩

雙刀好難唔貪

隱身+隻靜音戒指=全部輕鬆

最後吹哂2隻npc 出黎輕鬆過

我想問，盾反係咪只有反嘅時機會影響反唔反到？關唔關用細盾定大盾事？

打沙力萬，我禁L2有時會有擋個下聲，我無硬直但扣左血同體力，呢個情況係咩事

盾反到嘅話係咪唔會扣血同只係扣少少體力？

"我想問，盾反係咪只有反嘅時機會影響反唔反到？關唔關用細盾定大盾事？"

關事，中盾個 parry frame 最短所以最難彈，細盾個frame長D，專門用黎parry既盾(小皮盾、團牌呢D動作唔同既)最長，所以一般多數用細盾/parry盾彈反。大盾冇parry。

"打沙力萬，我禁L2有時會有擋個下聲，我無硬直但扣左血同體力，呢個情況係咩事"

彈反失敗，對面攻擊唔喺你個parry frame到。

"盾反到嘅話係咪唔會扣血同只係扣少少體力？"

完美彈反:唔會扣血同埋淨係扣彈果下用既體力
不完美彈反:會扣血，體力扣多D但係彈到
彈反失敗: 扣血扣體加彈唔到
彈空氣: …………

彈反失敗或不完美彈反會根據你個盾既抗性而影響扣幾多血，同埋盾既抵抗力睇扣幾多體。
比如我用林德盾彈反失敗，扣血扣體冇其他細盾咁多，但係如果用拳套/空手，失敗就硬食大傷害同空晒成條體力

另一點較少人用parry盾原因佢動作太長好易俾人backstab
btw我都係鍾意用拳套貪佢招戰技好用

pvp我都係用鐵圓盾/林德盾或者拳套多，中盾一係回血盾一係黑騎盾，最多帶個雷變洛騎盾擋雷電箭

雙王子係幾難打嘅
升把打abyss有加成嘅greatsword夠打dlc2㗎啦
Dlc1修女就

多謝解答
咁等我試下用拳套同parry盾先

Btw沙力萬d連斬好尻屎，中左就好易中哂

我都爆左機了

岩岩先打完古龍

打到dlc 打唔郁